［期待#love#］聽日立法會選內務同財委會主席，又可以睇牙泰做自己嘢了#good##good##yup#

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

有冇人有之前白兵嗰張「聽日內會打硬」張圖

鄭松泰憂慮《国安法》下終審法院判決亦可被推翻

国安法：無需陪審團
熱狗：挽回司法公正，建議區院引入陪審團

謝偉俊：鄭松泰說他完全不相信數據保安，不知道他是否因此而沒膽量參加初選

鄭松泰談產假延長：我害怕回家被妻子責問，所以我不會投反對票，妥協投棄權票。

鄭松泰不點名針對有區議員躲在天橋協助警察捉拿非法賽車

鄭松泰談国歌法：我曾在北京生活5年，博士學位在北大取得，論黨的語言比謝偉俊更熟悉

[又爭] 鄭松泰：本黨是第一個政黨在瘟疫初期在街頭派發口罩，並開街站呼籲大眾勤洗手，注意衛生。

波台好多熱血公民成員冷處理樓主

打咗？

睇吓留咗做到啲咩